美國整咁多核彈 呢個時候掉幾粒去wuhan city 試下啦

我寧願佢地慢慢病死